[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (493) 召喚哂你地 一齊傾住等十一月更新

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

2. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬、需Switch Online）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

大妹姓賴

係你

係你唔岩啊

我咩都冇做過

係囉 係大臭

上水

都話左要全世界一齊早啲叫醒你

上多啲

咁你又唔叫

聽朝叫 六點叫醒你 有冇人join

去死

我死埋一邊食下午茶 你個死賴中坑

又食死現充肥仔

同事請 返工啦現充

未到呀頂

返咁晏都可以遲到 檢討下

二百蚊個lunch

點解會咁 好過份

你專吸怪人

物以類聚

你過份 姓賴

你係咪太好人

咁提子多啲同我地玩

賴你

怪人

無賴 面皮同肚皮一樣咁厚

我們是朋友

同你一樣

唔識你 走開

冇得你唔識

01749: 你收皮

你只是大臭

冇左太陽涼好多

大臭：你臭

我今日好叻遲到但早左搞掂

大妹 (遲到早走/無賴)

我冇早走 早搞掂咋

惡啲

大妹 (遲到早搞掂/無賴)

絕交

我好惡

大臭最惡

你琴日都聽到佢幾惡

的確

今日第一次絕交

@大臭

櫻仔你個鼻變長緊

自high唔理你

要數？

櫻仔最乖最誠實

你惡

懶得數了 你個無賴

一定乖過你誠實過你

la la la 自high

好彩食緊飯 有防禦力

好好食

你就無賴

都好過你

番屋企啦 一陣公司有cam

我決定買黑糖飲

訓醒 攰到pk

邊間

你最無賴 你姓賴

有cam冇mic

Sukiya

淨係食過一次下午茶

我最好

會睇到你抽筋

我放棄理論

大約係咁樣

你肯講同意未

低能仔

不了

Generation X

絕

出左去咁耐都仲係好香

上一上水幫幫你
尷尬到半個鐘都無人覆你

潛

細細你睇書唔洗睇到潛哂水架

大妹唔唱歌
動森又未更新
上水無乜意義喎

我地掛住你呀 今晚櫻仔開島你黎唔黎玩陣呀

你太香 唔敢接近你

你扮咩

我太臭 廢事嚇走你

大家想唔想聽大妹唱歌

今晚見

咁突然既你

唔唱歌
唔

不了

喂呀見下我地啦

睇下幾點返到

太多軟弱既人屈服係大妹既霸道之下

有歌聽就黎 無歌聽就潛
訴求好清晰 無得袋住先

阿細 阿細

你幾點番到都會黎

細細你好似有少少誤會 從來冇人屈服過

Sukiya?

現充到聽日

係

正

真咩

奶醬簽到

醬醬炒

今日？無呀
做咩

佢唔見左兩日了

我有上水

你乖過豆腐

我今日都睇咗陣海

唯有係到等佢番黎

佢岩岩刷完雷姆
實翻嘅
反而我日日都好累

好舒服呢

醬醬都好忙啦應該要抖下呀

櫻仔幾時開

你召喚下佢

召喚院友櫻

佢話佢要多啲時間

有冇人要

有冇真野

咁我訓陣先

蒙羅麗莎似真

唔知喎冇留意

我唯一收過既露營客

你會訓到聽朝

佢係PS唔小心拉爆左個色度產生出黎既動物

做咩你好似咁密咁

大家會叫醒我

上一隻係5日前

又好似幾好玩

你要唔要試下

我又想要

嘈醒你？我試過了

嘈醒你

唔洗啦

廢事你又遲到賴我啦

人呢 提子呢

你黎未

不好意思...

我會日日上嚟報下到

個post潛到勁難搵

醬醬你好乖

真好似未試過空到咁

11月係咁
等更新

如果佢下個更新多啲野就好

召喚細細

南瓜比想像中無癮
希望聖誕節可以多啲嘢玩

如果佢冇賣可能會落力啲種
有得煮野食就好

如果想買實體版game
係咪豐澤嗰啲都經代理？
咁咪一定要上網買

你意思係咪唔想買狗源貨

係呀
主機豐澤嗰啲係唔經狗源
咁驚呢？
除左動森之外想買ringfit mario AR賽車
但咁大盒喺外國買運費貴

game應該有啲細舖入水貨

Ringfit難搞 我果陣都係amazon jp搶 宜家唔知仲有冇得搶

Ringfit好似仲係炒價

我放我隻二手 送埋小量我既體香

即係行貨驚全部狗貨？

日森應該都係keep 住每個星期二有貨
我已入手
但係我呀哥無啦啦又話要一套
啱啱個星期二又唔記得起身撳日森
要等下星期二lu

Btw而家買左
上星期二唔小心撳到部動森機
唔知點解4、5個鐘都未斷貨
可能已經好少人搶
日版盒好好丁

而家易買左*

你咁樣得唔得架

醒呀

早幾日兩隻太空異種一齊玩

今日到我最中意果兩隻，同時收到相

射撚左3個鐘，終於齊磨菇DIY

眼訓

未齊

我都眼瞓未到夜晚就收晒皮

隻鴨仔又幾可愛咁

咁勁既

文豬豬

返工定返學先

就死了

我都唔想落床

繼續訓

呀愚多謝呀愚我得你寄果啲 我連差咩都未知

遲到會話你

我仲有牆紙多，我寄咗比你未？

已習慣 自己較鬧鐘

好似有一陣開機睇下先

我估提子未醒你可以試下叫醒佢

可能起左身叫外賣

成日食好野既提子

宜家需要食阿堡提神

外賣一份

宜家冇得食 只可以睇相

大妹b好耐冇喺島上見

返工

堡堡表示 睇完只會更加想食

咁你黎見我地未呀

睇...睇吓有幾點場

我都想食堡堡

食緊飯都恰眼訓 就嚟要成塊面隊落去

大妹得午夜場

揾日開個早場玩

而家主要幫櫻仔淋花我都係睇佢頭

個個食完都話好食

唔好做傻事呀低能

係櫻仔

阿愚...
我4月先生日
做咩寄信同我講生日快樂

me

生日快樂

你番黎了

好污糟

多...多謝

我走了

好似你最鍾意既mukbang咁

救命

你又話會陪我留到最後

提子早晨

好唔同囉

好忙雞髀真係好好好曳又生咗貓蘚又耳蟎又感冒今日仲咬斷我串掛燈條線

髀髀做咩事 睇左醫生未呀 可能佢係唔舒服先曳

髀髀好多病睇咗醫生佢生牙牙痕然後我自己又咳到就黎甩肺又鼻塞食野無味

又咁嚴重

我定髀

你同髀都係
小心啲
瞓多啲

朝朝6點準時比髀嘈醒
好多功課呀

買玩具比佢咬？
做咩連你自己都病埋 你要抖下

點解佢咁早起

貓仔好似都係好早老陳都成日話佢比貓嘈醒

買咗佢唔玩我都病咗排了

瞓好多依家又瞓緊
通常朝早5點就醒

記得飲水

飲咗暖水

jap jap jap

豆腐多啲上水陪大妹 佢獨角戲左好耐

豆腐b要小心啲快啲好番

今晚睇完寒蟬比你聽下

真係要多啲上水 不過都係快啲好番先

豆腐 我等你番黎

低能仔 又想吹海風了 會訓著

我都等

咁唔好吹

但是很Kimochi呢

有你地陪佢

好似唔識好番咁身體應該好差

我係到

會打乞嗤

豆腐b有冇掛住我？

我要豆腐

應該係因為你冇得抖 又要睇住阿髀又要做功課

佢會沖出嚟話自己好香 尷尬到唔識覆

你喺背後講我壞話就會

小臭b緊無有

係到

臭髀成日踩上我keyboard打打下文...

你好唔nice

佢好惡

我都係

要脾脾

豆腐瞓太少

你眼訓到要笑兩次

突然間好憎我自己 成日第尾亂咁呢

真

緊無有即係有定無？

你都係

豆腐

又肥咗
豆腐同脾脾都要身體健康

平均每日5小時然後番9個鐘學

緊係有*

係髀髀

咁快啲忙完一齊玩

髀髀得1.5kg
聽日放6:45又睇唔到醫生

無...無問題

咁耐
你休息下啦

要幫佢增肥

無時間休息

成日都想餵多啲又驚佢消化唔黎
不過最近已經無再屙爛屎

走堂

慢慢嚟

我nice

仲未參觀過佢個島

同意我咪得

今日輕鬆

緊無

好乖

同意

早成個鐘咁輕鬆

我呢兩日都瞓得5個鐘
日日咖啡因打救

你攬佢係大髀

豆腐你要主持公道 佢而家好惡 日日凶我

只需認同

佢真係好惡

人快我快

一早起身頭暈~

123

不嬲

為個島唔願訓

可以去濕平

好似無咩quota

佢成日喵都唔知係想點

你唔係呀

咁慘

打錯

想你抱

再見

我都係每朝一杯

佢會走

所以我話佢

唔nice

molamola

抱佢佢會走

咁佢想玩

我係

想去睇下

你係321號

錢呢

好曳

臭髀髀

你最好

真 唔nice

我俾你 動森

唔同意

payme

好準時

3

share code上嚟做助養中坑

霸道

Pm

2

replied

同..同意

好凍呀

學到大妹少少

出緊汗喎 要去吹下海風

咁恐怖

我都未數過 你惡過惡霸

我都熱

我都覺

唔驚 我都凍

小臭

數都未數就嚇死我

真係好凍

気持ち 不過哩個鐘數好多人

扮咩

又吹

喺大妹既霸權下得到一點喘息

再屈

句句屬實

佢得兩個size我決定跟咩咩果間訂

資助你兩蚊

只有佢痴埋黎無人抱佢

Payme

緊係

抱我我痴你

好壞

快啲好番啦 你自己睇左醫生未呀

佢岩岩又凶我你見唔見到

有冇人有啡聲留聲機

唔夠力

未睇

code

番去睇下

無....無追post

咁我抱你

你自己都快啲去睇啦

好

你剩係睇大臭

等我

paid

窒息的愛

冇囉

笑左

睇唔明咩paid

好緊

你剩係追大臭post

你好可愛

你request

唔識

渣ga

你臭

臭爆

買我講果支就好香

冇咁多錢嚟嘥

一啲都唔嘥

琴日叫你又唔出現

本身太臭 唔需要

見到唔唱歌既大妹呀
走呀

音樂達人 遠在天邊

你今日做咩咁誠實

走咩走 同我番黎

大臭最近都係到唱歌 細細你聽唔聽

你太無賴 我要用真誠感化你

無興趣

你覺得佢地會信你定信我

咁剩係比你聽

我都冇講大話

放棄

餓了

食飽訓覺

你唔同我地玩啦今晚？

睇下訓醒幾點

又扮訓

真訓

咁你訓

@豆腐 我冇

我點敢

咁你唱歌未
日日恰緊全世界

佢地聽哂啦

召喚各位人證 同物證

點物證法

soundcloud

你開機先啦今晚

訴求好清晰 有歌聽就黎
無歌聽就潛 唔好諗住水我

幾時水你

有冇人有多左既蘑菇陽傘diy

唔緊要啦

睇完唔明嘅

我睇完劇場版啦

有無....喊...我fd哭能咗

冇可能一早知劇情所以冇？

我未睇..星期日睇
但我fd都知佢都哭能咗佢阿媽戈到

我冷血咁你帶定紙巾

幫你再問下

好多巴
我嗰日無蛋撻要等出爐
唔會再排就算

等要等幾耐?
咁有冇買其他野

10分鐘
但太多人排
唔想再排
決定下次再去
買咗冬甩同牛角包

邊間？

暫時冇呀

醬醬

唔知點解 我見到好多巴 笑左

唔緊要呀文豬

哩到冇絲咁解

有人醒左

好少氣球唔知係咪因為我唔專心
啱啱射左個入面係馬桶

喺廚房見到隻四腳爬爬

訓完就唔好再訓了

好可怕

好難 訓果一陣唔多夠

神獸

一定要..

嗚大妹最好

乞啡色留聲機一個

留聲機好似冇分顏色

不過寄左個俾你

灣仔 蛋撻

大妹

我係奶醬巴

我都有隻成日嚇親我

夜晚去廁所對望

乜乜HOUSE？

多謝大臭臭原來得一隻色

一隻大係廚房
一隻細係廳
次次都驚到暈

多啲上水應付大妹

河水不犯井水

係
有日自己食飯
見到佢係飯枱下面
我就轉去坐係梳化食飯

我走啦

我屋企果啲夜晚先出動 好少出廳

救救大妹

Molly 樣版屋都唔會放

16 號開始有楓葉DIY，而家唔射到時仲多野射

唔好放啦

可唔可以有個好玩d既方法

唔會放

有冇巴絲想收留青呱？
收過禮物嘅

我都想

賴生你好

叫邊個

櫻仔

眼瞓

我都係仲未落床

you

一陣再瞓過

你姓屈

我冇得訓了

你今日要上幾耐

上多三個鐘

眠一眠再上

我姓好 單字一個人

唔想出門口

屈

唔好出

你代我番

我要瞓覺

係咪訓完晏教今晚會夜訓

唔會

渣架

聽日要早起

係喎 你聽日都要上

撐住呀櫻仔

你姓無

你再嘈

我靜

你今日暈左未

就嚟 搭車都訓著

上完又可以同大妹玩

要做陣功課

快啲做完佢

mini拎上手勁好J

去左ifc？

唔細部咩

去ifc排隊

排隊睇機姐係咪

新個macOS 咁撚大On99

rich

大妹果部呢

塔羅rich佬咪拎左比你囉

咩色黎

黑色

塔羅佬自私用

Hi唉日日返工身心好累

Btw有冇人諗住黎加拿大

我唔要做加拿大妹

唔救

唔要

有啲想

你係加拿大姐

有機會依到見

冇錢冇學歷冇技能點算

連你都放棄大妹

我唔要仲衰過大妹

佢唔見咗

父幹

佢扮工

冇父幹係咪可以等死

13妹

你做加拿大嬸

臭豆腐

你好臭

扮工都唔上水

一齊去

你做加拿大婆

掛住我？

臭大妹

哼

上左

問...問下咋

Hi

掛住我咪講

今日好累

唔講

我條腰好痛

雞髀今日破紀錄5:30嘈醒人
食飽飽瞓到6:15又起身
最後放咗佢去貓監獄（貓籠）

我知你掛

點解會咁

已經收番你入衣櫃

坐得耐

養佢地我係咪唔會再夜訓

唔係床頭架咩

唔係因為朝早都唔會瞓到

收番埋啦有塵

朝早唔訓夜晚咪會早

掛出黎好啲

放工了

好聰明喎不如直接唔好訓

OT喎你

咁我今晚陪你唔訓

係囉

今日冇去吹海風了 頂唔順

臭提子我餓了

番去補眠啦

早抖

但佢夜晚都好曳

掛出黎鋪塵？

11點見

初生媽媽

等你日日望住

我唔生啦

望下掛番入去

男朋友最近好鐘意聽kk偶像

你生 我契

日日都要望

想聽佢唱

我同佢成日合唱

我唔吹都就凍死

盲

想聽

一齊唱

balabi啤bi啵
啤呱啦bi啤啵

bibabibebo
babababiboba
gwe gwe gwe bi ba bo
ba gwe bo
bibobibo
bi gwe bi gwe ba ba ba ba～～～～

阿細大妹召喚你上水啊 佢話好有誠意咁錄左佢唱歌比你聽

我入到黎
圖又無
link又無

醜臭：把聲勁溫柔

我大佬大妹叫你pm佢

有聲

演唱會版同cd版仲要唔同

你開機未 唔係到放

肥數係大佬 我係小毛

等多d人先

今晚開機佢地會開架啦

留名
十一月有咩更新

其實仲未睇得哂d書

好耐冇見 老任話十一月底有更新 可能係冬天野嚕

點解全部都係異世界

你都 睇得幾快下

雪人
冰雕diy
預計係呢兩樣 希望佢仲有野加

近排溫書考cert
而家又要準備考ielts了
要做定一切走佬準備

想佢加想種野煮

實體書 呢期咁啱更新係呢堆
其實仲有電子版
安達與島村應該都會睇返小說版
動畫幾好睇

要..加油呀

1個鐘100頁
一日可以睇12個鐘

忙都可以見下我地加姐

咁比一個鐘我地

你唔唱歌見黎做乜

咪話比你聽囉

所以咪約齊人證 今晚黎聽

周圍睇吓ielts有冇攻略先

小臭話今晚會見我

佢地好似有出書

上網搵好似好多

ielts要幾多先走到佬

演唱會版係星期六戈個？

啱啱唱完

越高越好
加拿大ee嘅話就8777加好多分
尋晚個新plan都有講英文達到一定水平
但唔知要咩水平

去加/澳讀書就多數要ielts academy overall6.5

今晚上唔上水

串錯academic

串請永居同齋讀書個分數要求好唔同
當然難民又另一回事
個人覺得準備定學好英文又冇壞
所以我會操定先

8777我英文太差

我想

好百厭

7

同我住

唔過

好包養我

你有人養

幫你拍曱甴

考過

我覺得好幸福

你好好

快啲做埋啲野一陣見啦

識飛嘅曱甴我捉唔到

聽日先做

我唔理

咁姐係今晚見得

個啲我都對付唔到

8877 點考到

11？

喲 訓醒？

起身食飯

所以係餓醒

都唔係既 唔係好訓到

因為未同我地玩

因為未唱歌

咁你今晚大聲唱

因為你未唱歌

大話臭

尋晚唱左 今晚未唱

日日都要唱？！

乖豬

梗係啦

你走啦 我唔想搞大佢

大妹B唱歌

牛佬

如果冇咩事我走先

qq爾光

你搵堡堡？

放埋比我

條友真係唔識嫁喎.jpg

咁大貪 淨係可以放小潤俾你

我全都要

我要

大妹係豹頭

沒什麼沒什麼

無人

櫻仔開左島 大妹召喚你

開機就會見到人

好聽

唔上

又要比佢嘈醒啦陣間

你好似好耐冇見我

無時間

早啲訓啦

個po靜到

放工晏啲再返過

搵加拿大妹嫁咗佢

好眼瞓

各位早

早晨

早呀
好想返被竇再瞓過

我都係但要起身返工

no gay

痴線 你好似冇乜點訓過咁
究竟點先可以訓咁少想學

Same here

仲訓緊

早晨 你好 新玩想認識下大家

你好

講巴

你好 我都新玩

我唔係個個都娶架啵

早晨 你好 我係新手 多多指教

已經午安了 準備去食晏

食咩呀

話說 我發夢見到咩咩番黎

咩咩幾時番

泰國野

佢去咗邊

我仲係床 但我開始餓了

唔見左呀

要整個尋人list

咩咩 豆腐 醬醬 背包

豆腐唔使喇掛 應該係羊仔

佢少左出現呀麻 羊仔我知佢會番黎

要照顧鳳爪

岩岩先肯落床

枕頭舒服呀嘛係咪

仲唔起身食野

冇錯 成張床都好舒服

渣ga

我已經食飽

你食左咩

屋企頹飯姐

你睇下佢點覆先

我想攤既心大過想食野

佢點覆我都唔係個個娶

好充實

好累但永遠夜晚就精神

咁你繼續訓

你又話出街

幾時講過出

雖然準備出

自己講完唔記得

我精神錯亂

興奮過頭

邊忽興奮 今日冇自high

琴日有

咁都叫興奮 好正常喎

屋企冇野食

叫外賣/落街買

好累唔想落

咁你光合作用把啦
食自己啲肥肉

叫下午茶啦 懶到

依家先醒 爽爽

訓左幾耐

提子今晚換日確定

今日個天比較多雲 你光合作用efficiency唔高

今日好似涼左你會唔會吹完今晚咳爆

其實冇乜風 再涼啲就好

你小心 你咁臭

冇風啲臭味飄唔到好遠

聞到

太臭 冇辦法

你認

吹完未

宜家先叫有啲風 吹多陣

唔洗出去

收工攰死留名

我都老人與海完

辛苦哂

番去補個眠又可以換日

太癲了

雷姆媽咪似lisa

你得既

豆豆

豆豆係豆柴

腐腐

腐腐你夠星未

咩星

雷姆媽媽的微笑

老人家要早啲訓

...

我今晚有星

腐腐你

你好精神

比下面好

星未許過

大妹好比面

吹完風想訓覺

藝術既野我真係唔識

笑下啦

我今晚開你睇下你黎唔黎

番去即訓

逼人訓覺

好霸道

要食飯

小臭：今晚要開咪

黎

好呀

有歌聽?

聽你唱

瞓醒

盡...盡量啦

開既話話你知

許完就走

差啲笑到窒息

唔黎

咁易放人走

小臭好捧場

鳳爪呢

比紫色頭搶曬啲期book唔到

我唔識你

爪爪 姐姐掛住你

Jer

又想屈人

髀：我要瞓 今晚再一嘢跳上姐姐個肚到嘈醒佢

唔識大咁

圖已cap

姐姐今晚唔訓

咩事

姐姐個肚咁大 跳左上去都feel唔到

我有證據

我想瞓

咁我今晚幫你睇住佢

佢夜晚無事朝早先黎料

要證明啲咩

咁 都係比我訓

小臭叫開

以為我有咩痛腳

你有腳痛

最怕...

大妹真係好幽默

佢地集集都甩頭

想扯開話題

笑匠大妹

諗起曾經睇過post話雷姆阿爺定阿爸係前幾代出現過

好想睇

你咁嘅

真架

我負責夜更

你唔是24更

低B

咪係 大妹唔訓覺既

唔好再咁話自己

我訓的

我訓覺了

你慢慢自high

好似係下面嗰隻

櫻仔：11點見

我頂呀個樣咁唔開心嘅

又呃人

唔知點解覺得好好笑

咁夜 我想訓覺

佢個樣

我冇呃過

聽日你要早？

都唔係既 要十點起身咁姐

好 咁今日可以傾到5點先訓

你琴日五半今日都九點幾起 你都唔洗訓既

成班都痴線

你話架

我之後有再訓返 最後十二點半起身

我話你地體諒我今朝7點起身

提子

咪學我講野

你有份

我老人家身體唔好

你個無賴

提子提子包

hello

飲水就好

又話自己

唔係咁容易嫁賴師父

你係無賴

咁靠自己啦屈師父

你先係屈師父

老...老咗啲啫

1001

屈師父我好飽

今日食左幾多餐

兩餐

老...老好多喎

有

夠唔夠呀 你咁大食

你講 我呃左你啲咩

飽到想嘔

食啲咩大餐咁豐富

大妹係咪有雨

只是吃了個飯

西施話有我11點開

有冇人要衝出黎1001